人人都可以係食神！！！

人人都可以做警犬
一旦辱狗罪成立
希望每人都去做警犬
只要香港有七百萬警犬，香港就會變得和諧美好
冇人會再講粗口，大家相親相愛，世界多美好

休班警襲警

光復香港夠了 大中華係鄰國既事 唔關我事
同埋鄰國國民比較適合圈養